有冇人增值唔到iphone個八達通

本身iphone連左張支銀個人戶口(唔係信用卡)
頭先諗住增值
點知增唔到值
之前好地地都增到值

有冇人試過咁

有 銀行無哂錢

你睇下你戶口balance淨返幾多先

抵你

屌你